[巧合]勁多人係10點閂窗閂門

因為我對住個窗9嗌左一輪
竟然有同路人肯嗌

Btw 聽日繼續
(勿相認)

光復香港
時代革命

五大訴求
缺一不可

香港人
加油

巴打係咪住spk？

林鄭
下台

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

巴打我聽到你嗌
原本閂咗窗都聽到
好熱血之後跟住嗌

咪自爆

希望聽日多啲人應機

同埋大家嗰鐘要準少少

聽日一齊嗌

藍絲重災冇人應

鐵馬尋橋

可能要落一層樓嗌
廢是俾鄰居認到把聲

聽日有嫁啦！俾啲信心

除非你住紀律部隊宿舍

170萬有1/10嗌應該都好壯觀

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

巴打又聽到你嗌

推爆佢

有冇九龍灣人一齊叫

MK